［突發］女朋友死都唔肯信我冇叫雞

我只係叫個職員黎點餸

本人對於你的動態並不存在任何意見，
但基於原則問題，我必須第一個回應。

好人好姐點會食台灣腸

冇撚用呀你

Show Blocked User - 銀灰色的死

職員 雞

你全家過唔到一月

百幾蚊點叫雞，你叫條女出去做，d人叫價100以下，你咪心甘命抵受罰

好幽默

我知邊間

邊間

成個連登你最撚醒目

準備跪玻璃啦

今晚

嘩你唔講我唔知喎
點解你咁醒既

樓主肯出新故未

咁都知係我

仲要切片上

肉燥飯